尚有多少工作失眠亦有罪

我想訓呀DLLM
呢幾日訓得幾個鐘咋
比我訓啦屌

日日訓到3-4點先醒
好攰